啱啱第一次試用Gobee Bike 結果......

啱啱同班fd係沙田食完飯
其中一兩個都住馬鞍山嘅
咁就一齊走啦
點知佢地今日踩單車出嚟
咁無理由咁戇鳩
佢地踩單車 我行路㗎嘛
所以咁就獻出我第一次
試吓用Gobee Bike啦
本身都無抱太大期望
但踩落又覺得都算幾好踩
係除咗上斜無得轉波比較辛苦啲之外
走平路 落斜都好順
咁多位巴絲有機會 又未試過嘅都可以試吓
第一次用仲可以入Promotion Code免你半個鐘錢
而無Promotion Code嘅巴絲
又想免半個鐘錢嘅話呢
就不況用我下面呢嗰呀
一家便宜兩家著嘛

Promotion Code : 1wnlXV

做咩要負皮我

打手

欣賞就叫打手

唔怪得社會都係批評多讚賞少

本身冇promotion code仲好地地，但寫埋個code就成個乞兒咁

我就唔信用你code 你冇著數

我唔覺得有咩問題喎
一家便宜兩家著咋喎
你可以選擇唔用㗎
我只係俾多個選擇大家啫

有著數又點呢
都係嗰句 一家便宜兩家著
放出嚟方便到大家之餘
我又有得益 何樂而不為

咁樓主會有咩著數
利申 真心發問

同樣free半個鐘

走啦

講野咁似傳銷d 撚樣

屌。

你放CODE唔係問題
不過唔好講到著數左我咁
唔好話好欣賞依個PROJECT
欣賞同promote係2樣野黎既
一句講曬 打手成全家

打手死全家

屌你老婆呀。我寧願俾錢都唔益你

利申 無用過

玩過2 次，應該冇下次，安排緊退按金

1) 地圖唔準：地圖見到有幾架，不過完全唔見架車
2) Unlock 單車問題：搵左好耐有單車，但係就unlock 唔到，一時又話 connection problem
3) apps 根本仲係 develop 緊：睇返 records 又差
4) 0 service: 唔好話搵hotline number, 搵個email 都好困難

好既地方：concept 幾好，收費平，某D 區單車數都多

5 蚊都乞

退按金
麻唔麻煩？
係咪要357日
定即時？

得啦知你老豆老母死哂好慘
不過都都唔代表你要做打手搵錢架嘛
出面咁多其它正當職業

搞左成個星期先話退按金
退仲要等幾日

依家仲等緊

等左3日 退翻按金

夜晚，佢個頭燈d光太勁，迎頭行真係比佢攪到咩都睇唔到，眼都痛，

見到盞燈都知係gobee

理解不能
啲Logic錯曬

我都覺佢個地圖唔係好準
不過都叫搵到車嘅
最近個次用 我都解唔到車
要搵到第三架先解到
不過我report問題佢都算快覆返我喎
師兄係好早期用？

官方寫十日

其實係 如果可以set低啲就正
而家見到對頭車都有啲覺得唔好意思

unlock 唔到照收錢. 冇波，上斜辛苦. 手機單車地圖位置唔準. 搵車要搞手神.

車質不錯，順暢. 有籃有bell前白後紅反光牌. 車頭籃不會跟軚一齊轉，穩定好多. 可以隨街泊。

( Show Blocked User - 凍奶茶走甜 )

地圖準唔準無乜所謂，因為我個區四圍都係呢啲車

利申馬鞍山，啲車真係多到你唔信

死乞兒 寧願比多五蚊去踩好過

有無report 退得返錢㗎喎
因為我都試過

so?

呢層係 周街行都見到

只有謾罵 無重點
要講嘅 我上面已經講曬
唔會再覆呢啲無意思嘅回覆

唔知我架車廢定咩
我試過一次架車重到傻
踩落係順既，但起動個下太重要用好多力
試過一次果斷退左款

樓主出1個post有幾多錢？？

Gobee bike 不了 架車冇波，煞掣又廢，仲要試過lock 咗架車佢自己彈返開，收多我5蚊，退案金又慢

屌你老母樓主死全家

話時話霸住D公共單車位而家單野點?
用公共地方賺錢都得, 咁街邊車仔檔都唔應該拉啦

有日行番屋企見到有就DOWLOAD左個APP 試下,

個APP唔算好順, 但都USERFRIENDLY, 5蚊30分鐘唔太算貴(我淨係踩大約15分鐘番屋企,平時搭的士都要20~25蚊)

但架單車極唔好踩, 一黎冇得轉波 二黎我番屋企條路上一兩段上山路, 辛苦死我 平路又唔係踩得非常之順, 所以退左錢了, 但架野而家仲係我門口

除非你日日用, 否則偶然去一次沙田大埔呢d地方都唔會用佢, 交按金退按金又長又煩

其實如果附近唔係有單車徑都好難搞

我本身住係離火車站20分鐘路程既地方, 如果用佢就真係fit 曬
可惜就係冇單車陘
踩行人路又怕比差佬捉, 踩馬路又好危險

其實全世界係咪得香港咁on9 行人路踩單車犯法?

踩入大尾督成日都見到gobee bike
d鏈生哂鏽

Topic係第一次用
內文用咗無限咁多次
退錢都試過添
打手就打手啦
唔係打手你都係死乞兒

樓豬應該冇朋友
正常呢d都係益frd